{"RoutingId":"606","Slug":"villa-eva-vista-9","Site":"1","EntityId":"3934","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"3934","baslik":"Villa Eva Vista 9","url":"villa-eva-vista-9","resim":"villa_vagonu_villa_vista_9-15_11.jpg","title":"Villa Eva Vista 9 - Deniz Manzaral\u0131 & Jakuzili Kiral\u0131k Villa","description":"Kalkan K\u00f6rdere mevkiinde bulunan, 1 yatak odas\u0131 ve 2 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na ve korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahip villa muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygundur.","kisi":"2","yatak_odasi":"1","banyo":"1","destination":"Kalkan Villa Kiralama\/K\u00f6rdere","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p><font style=\"vertical-align: inherit;\"><font style=\"vertical-align: inherit;\">Kalkan K&ouml;rdere mevkiinde bulunan, 1 yatak odal\u0131 ve 2 ki\u015filik konaklamaya sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz ba\u011flant\u0131lar\u0131 ve korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahip villa muhafazakar &ccedil;iftler ve balay\u0131 &ccedil;iftleri i&ccedil;in uygundur.<\/font><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><font style=\"vertical-align: inherit;\"><font style=\"vertical-align: inherit;\">Do\u011fa ile i&ccedil; i&ccedil;e, deniz naz\u0131r bir yap\u0131da bulunan villa b&uuml;nyesinde kapasiteye uygun mobilyalar, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil;-gere&ccedil;leri i&ccedil;eren Amerikan bak\u0131mlar\u0131, modern mutfak ve 1 adet yatak odas\u0131 mevcuttur. Villan\u0131n korunakl\u0131 havuzunda mevcutlar. Ayr\u0131ca villam\u0131zda g&uuml;n&uuml;n yorgunlu\u011fundan ar\u0131naca\u011f\u0131n\u0131z ve tatilin keyfini &ccedil;\u0131karaca\u011f\u0131n\u0131z 1 adet jakuzi bulunmaktad\u0131r.<\/font><\/font><\/p>\r\n\r\n<p><font style=\"vertical-align: inherit;\"><font style=\"vertical-align: inherit;\">Do\u011fa ile i&ccedil; i&ccedil;e romantik bir tatil imkan\u0131 i&ccedil;in villam\u0131z, konuklar\u0131n\u0131 bekliyor!<\/font><\/font><\/p>\r\n\r\n<p>NOT: Bu villam\u0131za &ouml;zel kahvalt\u0131 hizmeti bulunmaktad\u0131r. Tesis yak\u0131n\u0131nda bulunan restoranda &uuml;cretsiz kahvalt\u0131 hizmetimizden yararlanabilirsiniz. Kahvalt\u0131 servisinizi odan\u0131za istemeniz durumunda 750TL kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda hizmet alabilirsiniz.<br \/>\r\n&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>NOT: Villam\u0131zda ekstra 2000 TL ilave &uuml;cret ile 1 adet evcil hayvan kabul edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Kalkan K\u00f6rdere mevkiinde bulunan, 1 yatak odas\u0131 ve 2 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na ve korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahip villa muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygundur.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"12:00","ribbon":"Deniz Manzaral\u0131","ribbon2":"Balay\u0131 Villas\u0131","minfiyat":"6500","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"5000","depozito":"35","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8.2 M","yuzme_havuzu_genislik":"5.25 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.51 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"","kapali_havuz_genislik":"","kapali_havuz_derinlik":"","emlak_bolgesi":"81","harita":"1","enlem":"36.24128884438838","boylam":" 29.44230261577367","aktif":"1","gavel":"1","gavelBelgeNo":"07-4813","gavelBasvuruNo":"175029","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"606","rating":null,"reviews":"0","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"99","baslik":"Yatak Say\u0131lar\u0131","icon":"fas fa-bed","resim":"460_bed.png","iconmu":"0","sub":[{"id":101,"baslik":"1 \u00c7ift Ki\u015filik Yatak","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""},{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Eva Vista 9 - Deniz Manzaral\u0131 & Jakuzili Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9","name":"Villa Eva Vista 9 - Deniz Manzaral\u0131 & Jakuzili Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9","name":"Villa Eva Vista 9 - Deniz Manzaral\u0131 & Jakuzili Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_vista_9-15_11.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-02-07T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-02-07T00:00:00+03:00","description":"Kalkan K\u00f6rdere mevkiinde bulunan, 1 yatak odas\u0131 ve 2 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na ve korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahip villa muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygundur.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Kalkan K\u00f6rdere mevkiinde bulunan, 1 yatak odas\u0131 ve 2 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na ve korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahip villa muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygundur.","name":"Villa Eva Vista 9","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_vista_9-15_11.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-vista-9","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_vista_9-15_11.jpg","lowPrice":"6500","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"}}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Eva Vista 9","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-eva-vista-9","name":"Villa Eva Vista 9","title":"Villa Eva Vista 9 - Deniz Manzaral\u0131 & Jakuzili Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":false,"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":12,"photos":[{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-15_11.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-8_210.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-4_583.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-9_664.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-7_770.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-22_396.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-3_625.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-24_11.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-5_777.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-25_512.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-26_453.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-32_492.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-31_749.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-29_637.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-30_640.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-28_11.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-27_14.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-35_180.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_vista_9-33_716.jpg"}]}}