{"RoutingId":"1490","Slug":"villa-temmuz","Site":"1","EntityId":"3017","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"3017","baslik":"Villa Temmuz","url":"villa-temmuz","resim":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-25_552.jpeg","title":"Villa Temmuz - Plaja Yak\u0131n & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","description":"Ka\u015f, G\u00f6kseki mevkiinde bulunan 3 yatak odal\u0131 ve 69 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131 ile villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","kisi":"6","yatak_odasi":"3","banyo":"3","destination":"Ka\u015f Villa Kiralama\/G\u00f6kseki","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Ka\u015f, G&ouml;kseki mevkiinde bulunan 3 yatak odal\u0131 ve 69 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131 ile villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Geni\u015fli\u011fi ile g&ouml;z dolduran villa b&uuml;nyesinde kapasiteye uygun mobilyalar, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil;-gere&ccedil;leri bar\u0131nd\u0131ran Amerikan tarzda, modern mutfak ve 3 adet yatak odas\u0131 mevcuttur. Konforunuz odakl\u0131 tasarlanan villan\u0131n t&uuml;m yatak odalar\u0131nda klima ve &ouml;zel kullan\u0131m banyo\/wc bulunmaktad\u0131r. Ebeveyn suit yatak odalar\u0131ndan birinde g&uuml;n&uuml;n yorgunlu\u011funu atman\u0131z\u0131 ve tatilin keyfini &ccedil;\u0131karman\u0131z\u0131 sa\u011flayacak 1 adet jakuzisi de bulunmaktad\u0131r.Villan\u0131n deniz manzaral\u0131 havuz teras\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong ve \u015femsiye, oturma alan\u0131, yemek masas\u0131, sal\u0131ncak ve barbek&uuml; alan\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>E\u015fsiz Akdeniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131yla villa, size ve sevdiklerinize unutulmaz an\u0131lar biriktirebilece\u011finiz bir tatil imkan\u0131 sunuyor!<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Ka\u015f, G\u00f6kseki mevkiinde bulunan 3 yatak odal\u0131 ve 69 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131 ile villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Deniz Manzaral\u0131 Villa","ribbon2":"Kalabal\u0131k Ailelere Uygun Villa","minfiyat":"7500","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"15000","depozito":"20","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"10 M","yuzme_havuzu_genislik":"5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"94","harita":"1","enlem":"36.209910894862276","boylam":" 29.573956000000006","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"07-5350","gavelBasvuruNo":"164183","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"1490","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""},{"id":123,"baslik":"\u015eehir","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Temmuz - Plaja Yak\u0131n & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz","name":"Villa Temmuz - Plaja Yak\u0131n & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz","name":"Villa Temmuz - Plaja Yak\u0131n & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-25_552.jpeg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-05T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-05T00:00:00+03:00","description":"Ka\u015f, G\u00f6kseki mevkiinde bulunan 3 yatak odal\u0131 ve 69 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131 ile villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Ka\u015f, G\u00f6kseki mevkiinde bulunan 3 yatak odal\u0131 ve 69 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve do\u011fas\u0131 ile villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","name":"Villa Temmuz","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-25_552.jpeg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-temmuz","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-25_552.jpeg","lowPrice":"7500","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Derya K\u0131l\u0131\u00e7 "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Balay\u0131 i\u00e7in tercih etti\u011fimiz bu villa bizi memnun etti, tavsiye ederim.","name":"Villa Temmuz","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"\u0130rem Do\u011fan "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Ge\u00e7irdi\u011fimiz en huzurlu g\u00fcnler buradayd\u0131 san\u0131r\u0131m. Tekrar gelece\u011fiz, her \u015fey i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz","name":"Villa Temmuz","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"G\u00fcl\u015fen Kocak "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Villa, foto\u011fraflardan daha g\u00fczel ve konforluydu. Her detay \u00f6zenle d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclm\u00fc\u015f. Kesinlikle tavsiye ederim.","name":"Villa Temmuz","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Temmuz","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-temmuz","name":"Villa Temmuz","title":"Villa Temmuz - Plaja Yak\u0131n & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":6,"photos":[{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-25_552.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-51_961.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-19_942.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-20_181.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-48_899.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-38_935.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-39_372.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-45_896.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-41_208.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-40_463.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-49_525.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-47_525.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-46_774.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-52_899.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-43_84.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-44_774.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-42_460.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-2_967.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-1_341.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-24_614.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-3_421.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-8_795.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-53_579.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-4_982.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-55_845.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-54_395.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-6_164.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-50_350.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-10_605.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-9_288.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-12_104.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-15_916.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-14_869.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-18_368.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-5_807.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-21_560.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-22_371.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-27_489.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-11_489.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-35_863.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-34_801.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-31_925.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-29_113.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-30_113.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-33_51.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-26_430.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-36_990.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-16_804.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-32_928.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-7_54.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-17_240.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-28_303.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-37_569.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-13_68.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa_temmuz_gokseki-23_5.jpeg"}]}}