{"RoutingId":"578","Slug":"villa-luna-2","Site":"1","EntityId":"3962","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"3962","baslik":"Villa Luna 2","url":"villa-luna-2","resim":"iMG-20240626-WA0016_949.jpg","title":"Villa Luna 2 - Deniz & Do\u011fa Manzaral\u0131 Villa Kiralama","description":"Fethiye Faralya mevkiinde bulunan villa 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sahiptir. Korunakl\u0131 havuz ile  balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in ideal se\u00e7enekler aras\u0131ndad\u0131r.","kisi":"2","yatak_odasi":"1","banyo":"1","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Faralya","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"}],"icerik":"<p>Fethiye Faralya mevkiinde bulunan villa&nbsp;1 yatak odas\u0131yla 2&nbsp;ki\u015fi&nbsp;konaklama kapasitesi sahiptir. Korunakl\u0131 havuz ile&nbsp; balay\u0131 &ccedil;iftleri i&ccedil;in ideal se&ccedil;enekler aras\u0131ndad\u0131r.<br \/>\r\n&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Faralya&#39;n\u0131n&nbsp;e\u015fsiz atmosferinde, dinlenmeniz ve yaz g&uuml;nlerinin tad\u0131n\u0131 &ccedil;\u0131karman\u0131z i&ccedil;in misafirlerine e\u015fsiz bir alan sunmaktad\u0131r. Harika deniz manzaras\u0131 bulunan villa 9&nbsp;adet kendi b&uuml;nyesinde hizmet veren sadece yatak odas\u0131 bulunan villa da konaklama sa\u011flayabilirsiniz.<br \/>\r\n<br \/>\r\n1-2-3-4-8 ve 9 numaralar&nbsp; 62 m2 kullan\u0131m alan\u0131 bulunan, b&uuml;y&uuml;leyici deniz manzaral\u0131 villam\u0131z\u0131n, g&uuml;ne\u015flenme teras\u0131, ferah bir y&uuml;zme havuzu bulunmaktad\u0131r. Balay\u0131 &ccedil;iftleri i&ccedil;in, g&ouml;zlerden uzak sakin bir villa tatili&nbsp; isteyen misafirlerimiz i&ccedil;in olduk&ccedil;a ideal bir villad\u0131r.&nbsp;<br \/>\r\n&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>T&uuml;m ihtiya&ccedil;lar\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layabilecek donan\u0131ma ve konfora sahip, do\u011fa i&ccedil;inde, yemye\u015fil, huzurlu bir tatil plan\u0131 yapan misafirlerimizin tercihleri aras\u0131nda olan villa&nbsp;merkeze ve turizm noktalar\u0131na yak\u0131n mesafe de yer almaktad\u0131r.<br \/>\r\n&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:16px\"><strong>NOT : Belirtilen fiyatlar kiralama+kahvalt\u0131 \u015feklindedir.&nbsp;<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:16px\"><strong>NOT : Villada MUTFAK ve SALON bulunmamaktad\u0131r. Misafirler saat 22:00&rsquo;ye kadar a&ccedil;\u0131k olan Snack Bar&rsquo;dan ekstra &uuml;cret kar\u015f\u0131l\u0131\u011f\u0131nda yemek ihtiya&ccedil;lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131layabilirler.<\/strong><\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:16px\"><strong>NOT : Villalar\u0131n resimleri benzerlik g&ouml;stermektedir. 14 adet villadan olu\u015fmas\u0131 sebebiye, birlikte yanyana villa kiralamak isteyen &ccedil;iftler ve aileler i&ccedil;in uygundur.<\/strong><\/span><\/p>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye Faralya mevkiinde bulunan villa 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sahiptir. Korunakl\u0131 havuz ile  balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in ideal se\u00e7enekler aras\u0131ndad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Deniz Manzaral\u0131","ribbon2":"Balay\u0131 Konsept","minfiyat":"0","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"4000","depozito":"20","fiyat_not":null,"konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"","kapali_havuz_genislik":"","kapali_havuz_derinlik":"","emlak_bolgesi":"204","harita":"1","enlem":"36.480090435784305","boylam":" 29.11400186443445","aktif":"1","gavel":"1","gavelBelgeNo":"484825","gavelBasvuruNo":"","kurallar":[{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"}],"RoutingId":"578","rating":null,"reviews":"0","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""},{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""},{"id":123,"baslik":"\u015eehir","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2","fiyata_dahil_olmayanlar":[{"baslik":"T\u00fcpgaz"}],"title2":"Villa Luna 2 - Deniz & Do\u011fa Manzaral\u0131 Villa Kiralama'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2","name":"Villa Luna 2 - Deniz & Do\u011fa Manzaral\u0131 Villa Kiralama"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2","name":"Villa Luna 2 - Deniz & Do\u011fa Manzaral\u0131 Villa Kiralama","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240626-WA0016_949.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-09T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-09T00:00:00+03:00","description":"Fethiye Faralya mevkiinde bulunan villa 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sahiptir. Korunakl\u0131 havuz ile  balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in ideal se\u00e7enekler aras\u0131ndad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye Faralya mevkiinde bulunan villa 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sahiptir. Korunakl\u0131 havuz ile  balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in ideal se\u00e7enekler aras\u0131ndad\u0131r.","name":"Villa Luna 2","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240626-WA0016_949.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-luna-2","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240626-WA0016_949.jpg","lowPrice":"0","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"}}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Luna 2","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-luna-2","name":"Villa Luna 2","title":"Villa Luna 2 - Deniz & Do\u011fa Manzaral\u0131 Villa Kiralama"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":11,"photos":[{"Filename":"iMG-20240626-WA0026_851.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0037_270.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0013_411.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0021_109.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0027_859.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0024_251.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0033_432.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0029_304.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0017_583.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0018_147.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0023_796.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0030_46.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0034_261.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0032_33.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0035_638.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0016_949.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0022_223.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0025_453.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0036_784.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0020_708.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0008_203.jpg"},{"Filename":"iMG-20240626-WA0019_891.jpg"}]}}