{"RoutingId":"1697","Slug":"villa-casa-rosa","Site":"1","EntityId":"2797","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2797","baslik":"Villa Casa Rosa","url":"villa-casa-rosa","resim":"iMG-20240507-WA0029_296.jpg","title":"Villa Casa Rosa - 8 Ki\u015filik, Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","description":" Fethiye Ovac\u0131k mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa i\u00e7erisinde konumlanan, geni\u015fli\u011fi ile g\u00f6z dolduran villa, kalabal\u0131k aile ve arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygundur.","kisi":"8","yatak_odasi":"4","banyo":"4","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Ovac\u0131k","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p><span style=\"font-size:14px\">Fethiye Ovac\u0131k mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa i&ccedil;erisinde konumlanan,&nbsp;geni\u015fli\u011fi ile g&ouml;z dolduran villa, kalabal\u0131k aile ve arkada\u015f gruplar\u0131 i&ccedil;in uygundur.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px\">Kapasiteye uygun oturma grubu, ihtiyac\u0131n\u0131z olan her\u015feyi bar\u0131nd\u0131ran Amerikan tarzda mutfak, her birinde &ouml;zel banyo\/wc bulunduran 4 adet yatak odas\u0131n\u0131n yan\u0131 s\u0131ra ebeveyn yatak odalar\u0131ndan birinde bir adet iki ki\u015filik jakuzi bulunmaktad\u0131r. Ayr\u0131ca t&uuml;m yatak odalar\u0131nda klima mevcuttur. Geni\u015f havuz teras\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong tak\u0131m\u0131 ve \u015femsiyeler, oturma grubu, sal\u0131ncak,barbek&uuml; alan\u0131 ve &ccedil;ocuk oyun alan\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px\">Konforunuz odakl\u0131 tasar\u0131m\u0131 ve \u015f\u0131k mimarisi ile villam\u0131z, unutulmaz bir tatil deneyimlemek isteyen misafirlerini bekliyor!<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","kisa_icerik":" Fethiye Ovac\u0131k mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa i\u00e7erisinde konumlanan, geni\u015fli\u011fi ile g\u00f6z dolduran villa, kalabal\u0131k aile ve arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygundur.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Kalabal\u0131k Ailelere Uygun ","ribbon2":"Jakuzili Villa","minfiyat":"5950","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"5000","depozito":"20","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.55 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"63","harita":"0","enlem":"36.58647393752222","boylam":" 29.14471096561846","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"48-3263","gavelBasvuruNo":" 483263","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"1697","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Casa Rosa - 8 Ki\u015filik, Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa","name":"Villa Casa Rosa - 8 Ki\u015filik, Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa","name":"Villa Casa Rosa - 8 Ki\u015filik, Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240507-WA0029_296.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-09T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-09T00:00:00+03:00","description":" Fethiye Ovac\u0131k mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa i\u00e7erisinde konumlanan, geni\u015fli\u011fi ile g\u00f6z dolduran villa, kalabal\u0131k aile ve arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygundur.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":" Fethiye Ovac\u0131k mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa i\u00e7erisinde konumlanan, geni\u015fli\u011fi ile g\u00f6z dolduran villa, kalabal\u0131k aile ve arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygundur.","name":"Villa Casa Rosa","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240507-WA0029_296.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-casa-rosa","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/iMG-20240507-WA0029_296.jpg","lowPrice":"5950","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Derya Ko\u00e7 "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Bir evde olmas\u0131 gereken hemen her \u015fey var. Kendinizi evinizde gibi hissediyorsunuz. \u00e7ok keyifli bir haftayd\u0131.","name":"Villa Casa Rosa","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Selin Alkan "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Villa, sakin ve huzurlu bir tatil i\u00e7in m\u00fckemmel bir se\u00e7enekti. Temizlik ve konfor konusunda hi\u00e7bir \u015fikayetimiz yoktu.","name":"Villa Casa Rosa","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Esra Yaman "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Balay\u0131 i\u00e7in tercih etti\u011fimiz villa, romantizm ve konforun bir arada oldu\u011fu bir ortam sunuyordu. \u00c7ok memnun kald\u0131k.","name":"Villa Casa Rosa","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Casa Rosa","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-casa-rosa","name":"Villa Casa Rosa","title":"Villa Casa Rosa - 8 Ki\u015filik, Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":8,"photos":[{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--1-min_817.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--28-min_755.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--4-min_435.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--5-min_197.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--4-min_76.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--3-min_752.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--8-min_785.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--5-min_509.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--6-min_713.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--10-min_361.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--9-min_254.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--14-min_755.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--20-min_817.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--7-min_835.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--16-min_817.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--15-min_817.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--11-min_192.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--23-min_381.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--17-min_129.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--13-min_444.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--25-min_444.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--6-min_900.jpeg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--18-min_630.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--19-min_381.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--12-min_610.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--22-min_630.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--27-min_583.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--24-min_755.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--26-min_189.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--29-min_630.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--2-min_693.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu_villa-gardenya--30-min_817.jpg"},{"Filename":"iMG-20240507-WA0015_737.jpg"},{"Filename":"iMG-20240507-WA0042_940.jpg"},{"Filename":"iMG-20240509-WA0046_485.jpg"},{"Filename":"iMG-20240509-WA0038_220.jpg"},{"Filename":"iMG-20240509-WA0012_125.jpg"},{"Filename":"iMG-20240507-WA0058_116.jpg"},{"Filename":"iMG-20240507-WA0029_296.jpg"},{"Filename":"iMG-20240507-WA0055_988.jpg"}]}}