{"RoutingId":"650","Slug":"villa-butik","Site":"1","EntityId":"3890","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"3890","baslik":"Villa Butik","url":"villa-butik","resim":"villa_vagonu_villa_berfin-56_94.jpg","title":"Villa Butik","description":"Fethiye Karagedik mevkiide  bulunan villa, 3 yatak odas\u0131yla 6 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. ","kisi":"6","yatak_odasi":"3","banyo":"3","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Karagedik","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p style=\"text-align:justify\">Fethiye Karagedik&nbsp;mevkiide&nbsp; bulunan villa, 3&nbsp;yatak odas\u0131yla 6&nbsp;ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. &Ccedil;ekirdek aileler ve kalabal\u0131k&nbsp;arkada\u015f gruplar\u0131&nbsp;taraf\u0131ndan tercih edilen villa, havuz alan\u0131 korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahiptir.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Merkezi konumu sayesinde tercihlerin ba\u015f\u0131nda gelen villa, olduk&ccedil;a ferah ve geni\u015f bah&ccedil;e alan\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong tak\u0131m\u0131, oturma grubu, sal\u0131ncak ve barbek&uuml; alan\u0131na sahiptir. Havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan zevkle d&ouml;\u015fenmi\u015f konforlu oturma odas\u0131 ve tam donan\u0131ml\u0131 mutfa\u011f\u0131, her iki yatak odas\u0131nda da &ccedil;ift ki\u015filik yatak ebeveyn banyosu; &uuml;&ccedil;&uuml;nc&uuml; yatak odas\u0131nda iki tek ki\u015filik yatak ve ebeveyn banyosu bulunmaktad\u0131r. \u0130&ccedil; mekan yap\u0131s\u0131 ve donan\u0131mlar\u0131 da en az d\u0131\u015f mekan kadar ferah, modern ve konforunuz &ouml;n planda tutularak olu\u015fturulmu\u015ftur.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\">Ailenizle birlikte dilerseniz huzurlu bir atmosferde g&uuml;ne\u015fin ve havuzun tad\u0131n\u0131 doyas\u0131ya &ccedil;\u0131karabilir, dilerseniz de olduk&ccedil;a rahat ve h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde merkeze; e\u015fsiz plajlara ula\u015f\u0131m sa\u011flayabilirsiniz. Keyifli bir tatil i&ccedil;in villa, de\u011ferli misafirlerini a\u011f\u0131rlamay\u0131 beklemektedir.<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye Karagedik mevkiide  bulunan villa, 3 yatak odas\u0131yla 6 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. ","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Korunakl\u0131 Havuz Alan\u0131","ribbon2":"Kalabal\u0131k Aileye Uygun","minfiyat":"5000","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"4000","depozito":"20","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8 M","yuzme_havuzu_genislik":"3.5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"","kapali_havuz_genislik":"","kapali_havuz_derinlik":"","emlak_bolgesi":"183","harita":"1","enlem":"36.69591881111266","boylam":" 29.112586814524764","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"48-5156","gavelBasvuruNo":"","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"650","rating":null,"reviews":"0","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Butik'i","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik","name":"Villa Butik"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik","name":"Villa Butik","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_berfin-56_94.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-14T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-14T00:00:00+03:00","description":"Fethiye Karagedik mevkiide  bulunan villa, 3 yatak odas\u0131yla 6 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. ","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye Karagedik mevkiide  bulunan villa, 3 yatak odas\u0131yla 6 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. ","name":"Villa Butik","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_berfin-56_94.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-butik","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_berfin-56_94.jpg","lowPrice":"5000","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"}}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Butik","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-butik","name":"Villa Butik","title":"Villa Butik"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":2,"photos":[{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-56_94.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-54_793.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-52_965.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-47_218.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-55_654.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-32_156.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-51_156.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-43_903.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-34_530.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-31_32.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-45_464.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-33_207.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-35_37.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-36_340.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-37_278.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-44_35.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-46_592.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-1_278.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-38_32.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-53_408.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-41_233.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-40_425.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-42_985.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-39_751.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-50_215.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-49_286.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-48_233.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-24_962.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-23_269.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-22_284.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-25_719.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-28_838.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-26_962.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-27_346.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-29_539.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-5_788.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-7_893.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-4_782.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-2_83.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-3_593.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-6_358.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-30_328.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-19_24.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-20_958.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-18_444.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-21_717.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-16_208.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-17_764.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-15_975.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-11_11.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-14_717.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-12_139.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-13_693.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-8_709.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-9_560.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_berfin-10_91.jpg"}]}}