{"RoutingId":"2202","Slug":"villa-albus","Site":"1","EntityId":"2185","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2185","baslik":"Villa Albus","url":"villa-albus","resim":"TRMR8149-min_813.jpg","title":"Villa Albus - 10 Ki\u015filik & Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","description":"Ka\u015f, \u00c7ukurba\u011f mevkiinde bulunan 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na sahip villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","kisi":"10","yatak_odasi":"5","banyo":"5","destination":"Ka\u015f Villa Kiralama\/\u00c7ukurba\u011f","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Ka\u015f, &Ccedil;ukurba\u011f mevkiinde bulunan 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklamaya sahip l&uuml;ks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz par&ccedil;alar\u0131na sahip villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Ta\u015f bir mimariye ve benzersiz deniz ba\u011flant\u0131s\u0131na sahip villa b&uuml;nyesinde kapasiteye uygun mobilyalar, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil;-gere&ccedil;leri bar\u0131nd\u0131ran Amerikan hizmetleri, modern mutfa\u011f\u0131 ve 5 adet yatak odas\u0131 mevcuttur. Konforunuz odakl\u0131 tasarlanm\u0131\u015f villan\u0131n t&uuml;m yataklar\u0131 klima ve &ouml;zel kullan\u0131m banyo\/wc&#39;si bulunmaktad\u0131r. Villan\u0131n masmavi deniz manzaras\u0131 g&ouml;r&uuml;nen havuz g&ouml;steriminde yine kapasiteye uygun \u015fezlong ve \u015femsiye, oturma alan\u0131, yemek masas\u0131 ve renk aral\u0131\u011f\u0131 mevcuttur.<\/p>\r\n\r\n<p>E\u015fsiz Akdeniz manzaras\u0131 ve konforunuz odakl\u0131 dizayn\u0131 ile villa; boyut ve sevdiklerinize g&uuml;zel an\u0131lar biriktirilebilecek, huzurlu ve g&uuml;venli bir tatilin kap\u0131lar\u0131n\u0131 aral\u0131yor!<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Ka\u015f, \u00c7ukurba\u011f mevkiinde bulunan 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na sahip villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Deniz Manzaral\u0131 Villa","ribbon2":"Plaja Yak\u0131n Villa","minfiyat":"27857","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"20000","depozito":"20","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"10 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"92","harita":"1","enlem":"36.190946680161964","boylam":" 29.590203772227486","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"07-5487","gavelBasvuruNo":"165568","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"2202","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":131,"baslik":"Bebek Yata\u011f\u0131","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"99","baslik":"Yatak Say\u0131lar\u0131","icon":"fas fa-bed","resim":"460_bed.png","iconmu":"0","sub":[{"id":105,"baslik":"4 Tekli Yatak","icon":""},{"id":109,"baslik":"3 \u00c7ift Ki\u015filik Yatak","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""},{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Albus - 10 Ki\u015filik & Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus","name":"Villa Albus - 10 Ki\u015filik & Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus","name":"Villa Albus - 10 Ki\u015filik & Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/TRMR8149-min_813.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-02-07T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-02-07T00:00:00+03:00","description":"Ka\u015f, \u00c7ukurba\u011f mevkiinde bulunan 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na sahip villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Ka\u015f, \u00c7ukurba\u011f mevkiinde bulunan 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131na sahip villa; geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","name":"Villa Albus","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/TRMR8149-min_813.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-albus","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/TRMR8149-min_813.jpg","lowPrice":"27857","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Ali Akta\u015f "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":"Villa \u00e7ok temiz, her\u015fey d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclm\u00fc\u015f, rahat\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnecek her\u015fey tasarlanm\u0131\u015f,","name":"Villa Albus","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Murat Y\u0131lmaz "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":" Balay\u0131 i\u00e7in tercih etti\u011fimiz ve memnun kald\u0131\u011f\u0131m\u0131z bir villa.","name":"Villa Albus","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Elif Demirba\u015f "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":" Villada ge\u00e7irdi\u011fimiz tatil boyunca manzaran\u0131n keyfini \u00e7\u0131kard\u0131k. Her sabah uyanmak i\u00e7in sab\u0131rs\u0131zlan\u0131yorduk.","name":"Villa Albus","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Albus","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-albus","name":"Villa Albus","title":"Villa Albus - 10 Ki\u015filik & Do\u011fa Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":false,"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":10,"photos":[{"Filename":"TRMR8257-min_527.jpg"},{"Filename":"TRMR8149-min_813.jpg"},{"Filename":"TRMR8214-min_277.jpg"},{"Filename":"TRMR8230-min_478.jpg"},{"Filename":"TRMR8276-min_587.jpg"},{"Filename":"TRMR8280-min_438.jpg"},{"Filename":"TRMR8287-min_341.jpg"},{"Filename":"TRMR8184-min_715.jpg"},{"Filename":"TRMR8198-min_607.jpg"},{"Filename":"TRMR8170-min_569.jpg"},{"Filename":"TRMR8164-min_849.jpg"},{"Filename":"TRMR8176-min_847.jpg"},{"Filename":"TRMR8190-min_25.jpg"},{"Filename":"TRMR8220-min_246.jpg"},{"Filename":"TRMR8212-min_323.jpg"},{"Filename":"TRMR8419-min_914.jpg"},{"Filename":"TRMR8304-min_797.jpg"},{"Filename":"TRMR8302-min_178.jpg"},{"Filename":"TRMR8299-min_406.jpg"},{"Filename":"TRMR8158-min_849.jpg"},{"Filename":"TRMR8344-min_292.jpg"},{"Filename":"TRMR8347-min_173.jpg"}]}}