{"RoutingId":"1537","Slug":"villa-diana-1","Site":"1","EntityId":"2967","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2967","baslik":"Villa D\u0130ANA 1","url":"villa-diana-1","resim":"villa_vagonu_villa_diana_1-83_73.JPG","title":"Villa Diana 1 - Do\u011fa Manzaral\u0131 & Saunal\u0131 Kiral\u0131k Villa","description":"Fethiye \u00c7al\u0131\u015f mevkiinde bulunan villa 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015fi konaklama kapasitesine sahiptir. Plaja y\u00fcr\u00fcme mesafesinde ve korunakl\u0131 havuz bah\u00e7e alan\u0131na sahip olup, balay\u0131 \u00e7iftleri ve \u00e7ekirdek aileler i\u00e7in idealdir.","kisi":"8","yatak_odasi":"4","banyo":"4","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Koca \u00c7ali\u015f","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Fethiye &Ccedil;al\u0131\u015f mevkiinde bulunan villa 4&nbsp;yatak odas\u0131yla 8&nbsp;ki\u015fi konaklama kapasitesine sahiptir. Plaja y&uuml;r&uuml;me mesafesinde ve korunakl\u0131 havuz bah&ccedil;e alan\u0131na sahip olup, balay\u0131 &ccedil;iftleri ve &ccedil;ekirdek aileler i&ccedil;in idealdir.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Do\u011fa i&ccedil;inde bulunan villada kapasiteye uygun oturma alan\u0131, \u015fezlong tak\u0131m\u0131, barbek&uuml; alan\u0131, &ccedil;ocuk havuzu ve sal\u0131ncak; havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan konforlu oturma odas\u0131, ihtiya&ccedil;lar\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak donan\u0131ml\u0131 mutfa\u011f\u0131 bulunmaktad\u0131r. Bir yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak, ebeveyn banyosu&nbsp;ve ortak alan da sauna;\u0130kinci ve &uuml;&ccedil;&uuml;nc&uuml;&nbsp;yatak odas\u0131nda&nbsp;&ccedil;ift ki\u015filik yatak, ebeveyn banyosu;&uuml;&ccedil;&uuml;nc&uuml; yatak odas\u0131nda iki tek ki\u015filik yatak ve ebeveyn banyosu bulunmaktad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Fethiye merkeze ve pek&ccedil;ok plaja&nbsp; olduk&ccedil;a yak\u0131n olan villa turizm noktalar\u0131na kolayl\u0131kla ula\u015fabilece\u011finiz konuma sahiptir. Plaja yak\u0131n mesafede olan konumuyla, huzurlu atmosferi ve korunakl\u0131l\u0131\u011f\u0131yla &ouml;n plana &ccedil;\u0131kan villa siz de\u011ferli misafirlerini beklemektedir.<br \/>\r\n<br \/>\r\n<br \/>\r\n<strong><span style=\"font-size:14px\">NOT: Sauna &uuml;creti&nbsp;talep edilmesi durumunda g&uuml;nl&uuml;k 1000TL&#39;dir.&nbsp; Kullan\u0131m bilgisinin, rezervasyon tarihinden 2 g&uuml;n &ouml;nce bildirilmesi yeterlidir.<\/span><\/strong><\/p>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye \u00c7al\u0131\u015f mevkiinde bulunan villa 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015fi konaklama kapasitesine sahiptir. Plaja y\u00fcr\u00fcme mesafesinde ve korunakl\u0131 havuz bah\u00e7e alan\u0131na sahip olup, balay\u0131 \u00e7iftleri ve \u00e7ekirdek aileler i\u00e7in idealdir.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Saunal\u0131 \/ Kapal\u0131 Havuzlu ","ribbon2":"Jakuzili \/ Aktiviteli ","minfiyat":"0","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"5000","depozito":"20","fiyat_not":null,"konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"6 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Var","cocuk_havuzu_uzunluk":"3 M","cocuk_havuzu_genislik":"3 M","cocuk_havuzu_derinlik":"40 CM","kapali_havuz":"Var       ","kapali_havuz_uzunluk":"3 M","kapali_havuz_genislik":"3 M","kapali_havuz_derinlik":"40 CM","emlak_bolgesi":"56","harita":"1","enlem":"36.668160","boylam":" 29.119505","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"48-377","gavelBasvuruNo":"113720","kurallar":[{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"}],"RoutingId":"1537","rating":"5","reviews":"4","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":45,"baslik":"Is\u0131tmal\u0131 Havuz","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":52,"baslik":"\u0130\u00e7 Mekan Havuz","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":128,"baslik":"Sauna","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Diana 1 - Do\u011fa Manzaral\u0131 & Saunal\u0131 Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1","name":"Villa Diana 1 - Do\u011fa Manzaral\u0131 & Saunal\u0131 Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1","name":"Villa Diana 1 - Do\u011fa Manzaral\u0131 & Saunal\u0131 Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_diana_1-83_73.JPG"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-10T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-10T00:00:00+03:00","description":"Fethiye \u00c7al\u0131\u015f mevkiinde bulunan villa 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015fi konaklama kapasitesine sahiptir. Plaja y\u00fcr\u00fcme mesafesinde ve korunakl\u0131 havuz bah\u00e7e alan\u0131na sahip olup, balay\u0131 \u00e7iftleri ve \u00e7ekirdek aileler i\u00e7in idealdir.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye \u00c7al\u0131\u015f mevkiinde bulunan villa 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015fi konaklama kapasitesine sahiptir. Plaja y\u00fcr\u00fcme mesafesinde ve korunakl\u0131 havuz bah\u00e7e alan\u0131na sahip olup, balay\u0131 \u00e7iftleri ve \u00e7ekirdek aileler i\u00e7in idealdir.","name":"Villa D\u0130ANA 1","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_diana_1-83_73.JPG","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-diana-1","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_diana_1-83_73.JPG","lowPrice":"0","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":4},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Aylin Arslan "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Be\u015f g\u00fcn boyunca her \u015fey \u00e7ok g\u00fczeldi, ikramlar\u0131 ise ayr\u0131 bir g\u00fczellikti.","name":"Villa D\u0130ANA 1","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Emre Yal\u00e7\u0131n "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Villada ge\u00e7irdi\u011fimiz tatil boyunca, her sabah g\u00fcne\u015fin do\u011fu\u015funu izlemek b\u00fcy\u00fck bir zevkti. Do\u011fan\u0131n g\u00fczelliklerine tan\u0131k olmak bize ayr\u0131 bir mutluluk verdi.","name":"Villa D\u0130ANA 1","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Seda Y\u0131ld\u0131z "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"\u00c7ok g\u00fczel bir tatildi g\u00f6sterilen ilgi ve samimiyetten dolay\u0131 te\u015fekk\u00fcr ederiz arkada\u015flar\u0131m ve ben \u00e7ok memnun kald\u0131k \u015fimdiden kiralayacak herkese iyi tatiller","name":"Villa D\u0130ANA 1","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"G\u00f6rkem Tenem"},"datePublished":"2023-07-17","reviewBody":"Temmuz ay\u0131nda \u00e7ok g\u00fczel bir villa da kald\u0131k hem villa sahibi hem de villavagonuna te\u015fekk\u00fcr ederiz. Etkinliklerini aktif olarak kulland\u0131k. \u0130\u00e7 havuzuna girdik ve keyifli \u00e7ocuklar\u0131m\u0131z da e\u011flenerek zaman ge\u00e7irdi.","name":"Villa D\u0130ANA 1","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa D\u0130ANA 1","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-diana-1","name":"Villa D\u0130ANA 1","title":"Villa Diana 1 - Do\u011fa Manzaral\u0131 & Saunal\u0131 Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":9,"photos":[{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-83_73.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-81_785.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-84_807.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-64_336.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-56_179.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-17_493.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-20_648.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-82_244.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-35_897.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-33_23.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-34_974.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-38_586.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-36_37.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-37_974.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-40_835.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-39_897.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-79_805.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-62_823.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-63_899.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-71_57.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-66_371.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-80_982.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-58_657.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-60_5.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-38_45.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-39_205.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-36_577.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-22_648.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-42_11.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-47_227.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-45_263.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-44_571.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-46_482.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-57_696.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-37_795.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-43_873.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-40_204.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-54_924.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-51_339.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-50_118.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-21_538.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-16_991.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-31_677.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-12_641.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-9_747.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-2_708.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-29_758.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-4_318.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-5_194.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-8_795.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-7_703.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-11_124.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-13_127.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-28_502.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-22_699.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-15_325.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-17_715.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-27_653.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-20_328.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-24_356.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-32_559.JPG"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_diana_1-19_828.JPG"}]}}