{"RoutingId":"2325","Slug":"villa-palm","Site":"1","EntityId":"2017","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2017","baslik":"Villa Palm","url":"villa-palm","resim":"RED123006-min_561.jpg","title":"Villa Palm - Jakuzili & Plaja Yak\u0131n Villa Kiralama","description":"Ka\u015f G\u00f6kseki mevkiinde bulunan villa, 3 yatak odal\u0131 ve 6 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. G\u00f6z dolduran geni\u015fli\u011fe ve \u015f\u0131k mimariye sahip villa geni\u015f  aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a uygun bir villad\u0131r.","kisi":"6","yatak_odasi":"3","banyo":"3","destination":"Ka\u015f Villa Kiralama\/G\u00f6kseki","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Ka\u015f G&ouml;kseki mevkiinde bulunan villa, 3 yatak odal\u0131 ve&nbsp;6 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l&uuml;ks bir villad\u0131r. G&ouml;z&nbsp;dolduran geni\u015fli\u011fe&nbsp;ve \u015f\u0131k mimariye sahip villa&nbsp;geni\u015f &nbsp;aileler ve kalabal\u0131k&nbsp;arkada\u015f gruplar\u0131 i&ccedil;in olduk&ccedil;a uygun bir villad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Olduk&ccedil;a ferah ve geni\u015f bah&ccedil;e alan\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong tak\u0131m\u0131, oturma grubu ve barbek&uuml; alan\u0131na sahiptir. Havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan zevkle d&ouml;\u015fenmi\u015f konforlu oturma odas\u0131 ve tam donan\u0131ml\u0131 mutfa\u011f\u0131, iki yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak, ebeveyn banyosu ve jakuzi; &uuml;&ccedil;&uuml;nc&uuml; yatak odas\u0131nda da iki tek ki\u015filik yatak ve ebeveyn banyosu bulunmaktad\u0131r. \u0130&ccedil; mekan yap\u0131s\u0131 ve donan\u0131mlar\u0131 da en az d\u0131\u015f mekan kadar ferah, modern ve konforunuz &ouml;n planda tutularak olu\u015fturulmu\u015ftur.Villam\u0131z\u0131n teras kat\u0131nda misafirlerimizin keyifli vakit ge&ccedil;irmesi i&ccedil;in bilardo,ko\u015fu band\u0131,jakuzi,projeksiyon cihaz\u0131 bulunmaktad\u0131r. Havuz keyfinizi daha e\u011flenceli hale getirmek i&ccedil;in havuz ba\u015f\u0131nda disko \u0131\u015f\u0131k sistemi ve m&uuml;zik sistemimiz bulunmaktad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/>\r\nAilenizle birlikte dilerseniz huzurlu bir atmosferde g&uuml;ne\u015fin ve havuzun tad\u0131n\u0131 doyas\u0131ya &ccedil;\u0131karabilir, dilerseniz de olduk&ccedil;a rahat ve h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde merkeze; e\u015fsiz plajlara ula\u015f\u0131m sa\u011flayabilirsiniz. Keyifli bir tatil i&ccedil;in villa, de\u011ferli misafirlerini a\u011f\u0131rlamay\u0131 beklemektedir.<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Ka\u015f G\u00f6kseki mevkiinde bulunan villa, 3 yatak odal\u0131 ve 6 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. G\u00f6z dolduran geni\u015fli\u011fe ve \u015f\u0131k mimariye sahip villa geni\u015f  aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a uygun bir villad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"L\u00fcks Villa","ribbon2":"Jakuzili Villa","minfiyat":"9500","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"15000","depozito":"15","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"94","harita":"1","enlem":"36.21262594660761","boylam":" 29.51601772883487","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"07-7364","gavelBasvuruNo":"117242","kurallar":[{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"}],"RoutingId":"2325","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":125,"baslik":"Bluetooth Ses Sistemi","icon":""},{"id":127,"baslik":"S\u0131rad\u0131\u015f\u0131 Mimari","icon":""},{"id":131,"baslik":"Bebek Yata\u011f\u0131","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Palm - Jakuzili & Plaja Yak\u0131n Villa Kiralama'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm","name":"Villa Palm - Jakuzili & Plaja Yak\u0131n Villa Kiralama"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm","name":"Villa Palm - Jakuzili & Plaja Yak\u0131n Villa Kiralama","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/RED123006-min_561.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-09T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-09T00:00:00+03:00","description":"Ka\u015f G\u00f6kseki mevkiinde bulunan villa, 3 yatak odal\u0131 ve 6 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. G\u00f6z dolduran geni\u015fli\u011fe ve \u015f\u0131k mimariye sahip villa geni\u015f  aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a uygun bir villad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Ka\u015f G\u00f6kseki mevkiinde bulunan villa, 3 yatak odal\u0131 ve 6 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. G\u00f6z dolduran geni\u015fli\u011fe ve \u015f\u0131k mimariye sahip villa geni\u015f  aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in olduk\u00e7a uygun bir villad\u0131r.","name":"Villa Palm","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/RED123006-min_561.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-palm","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/RED123006-min_561.jpg","lowPrice":"9500","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Simge \u00d6zkan "},"datePublished":"2024-05-3","reviewBody":" Villa ger\u00e7ekten muhte\u015femdi, her \u015fey d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fclm\u00fc\u015f ve temizlik m\u00fckemmeldi.","name":"Villa Palm","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Eyl\u00fcl Korkmaz "},"datePublished":"2024-05-3","reviewBody":"Konforlu yataklar, temiz havuz ve muhte\u015fem manzara... Tatil i\u00e7in arad\u0131\u011f\u0131m\u0131z her \u015feyi buldu\u011fumuz i\u00e7in \u00e7ok mutluyuz. Villa, ger\u00e7ekten bir cennet k\u00f6\u015fesiydi.","name":"Villa Palm","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Ay\u015fe Nur Arslan "},"datePublished":"2024-05-3","reviewBody":"\u0130lk geli\u015fimiz ve inan\u0131yoruz ki in\u015fallah son geli\u015fimiz de\u011fildi her \u015fey \u00e7ok g\u00fczeldi","name":"Villa Palm","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Palm","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-palm","name":"Villa Palm","title":"Villa Palm - Jakuzili & Plaja Yak\u0131n Villa Kiralama"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":9,"photos":[{"Filename":"RED123006-min_561.jpg"},{"Filename":"RED1230041-min_701.jpg"},{"Filename":"RED123003-min_439.jpg"},{"Filename":"RED123008-min_940.jpg"},{"Filename":"RED123009-min_345.jpg"},{"Filename":"RED1230012-min_497.jpg"},{"Filename":"RED12300135-min_647.jpg"},{"Filename":"RED12300140-min_735.jpg"},{"Filename":"RED12300136-min_971.jpg"},{"Filename":"RED12300141-min_372.jpg"},{"Filename":"RED1230035-min_254.jpg"},{"Filename":"RED1230014-min_610.jpg"},{"Filename":"RED12300142-min_999.jpg"},{"Filename":"RED1230081-min_106.jpg"},{"Filename":"RED1230080-min_792.jpg"},{"Filename":"RED1230082-min_275.jpg"},{"Filename":"RED1230085-min_765.jpg"},{"Filename":"RED12300146-min_390.jpg"},{"Filename":"RED12300145-min_393.jpg"},{"Filename":"RED12300147-min_807.jpg"},{"Filename":"RED1230083-min_551.jpg"},{"Filename":"RED1230088-min_117.jpg"},{"Filename":"RED1230086-min_349.jpg"},{"Filename":"RED12300104-min_889.jpg"},{"Filename":"RED12300122-min_981.jpg"},{"Filename":"RED12300126-min_834.jpg"},{"Filename":"RED12300150-min_54.jpg"},{"Filename":"RED12300160-min_220.jpg"},{"Filename":"RED12300125-min_759.jpg"},{"Filename":"RED12300133-min_207.jpg"},{"Filename":"RED12300127-min_19.jpg"},{"Filename":"RED12300128-min_805.jpg"},{"Filename":"RED12300130-min_20.jpg"},{"Filename":"RED12300131-min_843.jpg"},{"Filename":"RED12300155-min_471.jpg"},{"Filename":"RED1230099-min_116.jpg"},{"Filename":"RED1230098-min_360.jpg"},{"Filename":"RED12300152-min_74.jpg"},{"Filename":"RED12300100-min_581.jpg"},{"Filename":"RED12300119-min_574.jpg"},{"Filename":"RED1230016-min_209.jpg"},{"Filename":"RED12300154-min_402.jpg"},{"Filename":"RED1230095-min_314.jpg"},{"Filename":"RED12300148-min_985.jpg"},{"Filename":"RED1230036-min_368.jpg"},{"Filename":"RED1230015-min_548.jpg"},{"Filename":"RED123007-min_659.jpg"},{"Filename":"RED12300158-min_940.jpg"},{"Filename":"RED12300108-min_559.jpg"},{"Filename":"RED1230031-min_346.jpg"},{"Filename":"RED123005-min_902.jpg"},{"Filename":"RED1230094-min_380.jpg"},{"Filename":"RED1230037-min_878.jpg"},{"Filename":"RED1230023-min_844.jpg"},{"Filename":"RED1230052-min_276.jpg"}]}}