{"RoutingId":"2375","Slug":"villa-eva-sato","Site":"1","EntityId":"1931","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"1931","baslik":"Villa Eva \u015eato","url":"villa-eva-sato","resim":"87B7C471-5688-4341-90E7-A5A1591F6FD1_384.jpeg","title":"Villa Eva \u015eato - Geni\u015f Havuzlu & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","description":"Kalkan, Merkez mevkiinde bulunan 4 yatak odal\u0131 ve 8 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r.  E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve korunakl\u0131 yap\u0131s\u0131yla villa; muhafazakar aileler, kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 ve geni\u015f aileler i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","kisi":"8","yatak_odasi":"4","banyo":"4","destination":"Kalkan Villa Kiralama\/Kalkan","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Kalkan, Merkez mevkiinde bulunan 4 yatak odal\u0131 ve 8 ki\u015filik konaklamaya sahip l&uuml;ks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve korunakl\u0131 yap\u0131s\u0131yla villa; muhafazakar aileler, kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 ve geni\u015f aileler i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve \u015f\u0131kl\u0131\u011fa sahip villa kapasitesinde uygun mobilyalar, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil; gere&ccedil;leri bar\u0131nd\u0131ran Amerikan hizmetleri, modern mutfak ve 2 adet yatak odas\u0131 mevcuttur. Konforunuz odakl\u0131 tasarlanan villan\u0131n t&uuml;m yataklar\u0131 klima ve &ouml;zel kullan\u0131m banyo\/wc&#39;si bulunmaktad\u0131r. Ayr\u0131ca villan\u0131n ebeveyn yatak odas\u0131nda g&uuml;n&uuml;n yorgunlu\u011funu atman\u0131z\u0131 ve tatilin keyfini &ccedil;\u0131karman\u0131z\u0131 sa\u011flayacak 1 adet jakuzisi de bulunmaktad\u0131r.Villam\u0131zda bulunan \u0131s\u0131tma sistemili genel oda sayesinde hem %100 korunakl\u0131 hem de k\u0131\u015f aylar\u0131nda da muhte\u015fem bir tatil imkan\u0131na sahip olabilirsiniz. Villan\u0131n korunakl\u0131 havuz teras\u0131 ve kapasiteye uygun \u015fezlong ve \u015femsiyesi, oturma alan\u0131, yemek masas\u0131 ve perde alan\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Masmavi Akdeniz manzaras\u0131 e\u015fli\u011finde muhte\u015fem an\u0131lar biriktirece\u011finiz bir tatil imkan\u0131 sizi bekliyor!<\/p>\r\n\r\n<p>NOT: Is\u0131tmal\u0131 havuz &uuml;creti g&uuml;nl&uuml;k 1000 TL&#39;dir. NOT: Is\u0131tma sistemli havuz kullan\u0131m\u0131 i&ccedil;in g&uuml;nl&uuml;k ekstra 1500 TL &uuml;cret talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p>NOT: Villam\u0131zda evcil hayvan kabul edilmekte olup bunun i&ccedil;in ekstra &uuml;cret 2000 TL&#39;dir.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Kalkan, Merkez mevkiinde bulunan 4 yatak odal\u0131 ve 8 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r.  E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve korunakl\u0131 yap\u0131s\u0131yla villa; muhafazakar aileler, kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 ve geni\u015f aileler i\u00e7in uygun bir villad\u0131r. ","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Is\u0131tmal\u0131 Havuzlu Villa","ribbon2":"Deniz Manzaral\u0131 Villa","minfiyat":"6000","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"8000","depozito":"35","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"20 M","yuzme_havuzu_genislik":"6 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.40 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"25","harita":"1","enlem":"36.27948682055307","boylam":" 29.41308847862705","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"07-8798","gavelBasvuruNo":"122727","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"2375","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":52,"baslik":"\u0130\u00e7 Mekan Havuz","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""},{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""},{"id":123,"baslik":"\u015eehir","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Eva \u015eato - Geni\u015f Havuzlu & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato","name":"Villa Eva \u015eato - Geni\u015f Havuzlu & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato","name":"Villa Eva \u015eato - Geni\u015f Havuzlu & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/87B7C471-5688-4341-90E7-A5A1591F6FD1_384.jpeg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-02-27T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-02-27T00:00:00+03:00","description":"Kalkan, Merkez mevkiinde bulunan 4 yatak odal\u0131 ve 8 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r.  E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve korunakl\u0131 yap\u0131s\u0131yla villa; muhafazakar aileler, kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 ve geni\u015f aileler i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Kalkan, Merkez mevkiinde bulunan 4 yatak odal\u0131 ve 8 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r.  E\u015fsiz deniz manzaras\u0131 ve korunakl\u0131 yap\u0131s\u0131yla villa; muhafazakar aileler, kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 ve geni\u015f aileler i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","name":"Villa Eva \u015eato","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/87B7C471-5688-4341-90E7-A5A1591F6FD1_384.jpeg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-eva-sato","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/87B7C471-5688-4341-90E7-A5A1591F6FD1_384.jpeg","lowPrice":"6000","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Can Erdem "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Tatilimizi s\u00fcper k\u0131lan en \u00f6nemli etken, villan\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 harika deneyimdi. \u0130lgi ve alakalar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr etmekten ba\u015fka diyecek bir \u015fey yok.","name":"Villa Eva \u015eato","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Ceren Tekin "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczeldi. Ev temiz, herkese tavsiye ederiz. G\u00fczel bir tatil ge\u00e7irdik. \u0130kinci defa geldik ve tekrar gelmeyi umuyoruz.","name":"Villa Eva \u015eato","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Ay\u015fe Karaman "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Temiz bak\u0131ml\u0131 bir villa havuz odalar vs. \u00e7ok iyiydi Her\u015fey cok g\u00fczeldi. Tekrar kal\u0131nacak bir villa.","name":"Villa Eva \u015eato","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Eva \u015eato","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-eva-sato","name":"Villa Eva \u015eato","title":"Villa Eva \u015eato - Geni\u015f Havuzlu & Deniz Manzaral\u0131 Kiral\u0131k Villa"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":11,"photos":[{"Filename":"87B7C471-5688-4341-90E7-A5A1591F6FD1_384.jpeg"},{"Filename":"ADBB454B-3856-430B-9887-8EB9214A5375_147.jpeg"},{"Filename":"0A65D740-6C45-416E-A768-F87DDCE17B74_177.jpeg"},{"Filename":"F1FD30D0-B5F6-4E64-A17E-F496F8DE5342_841.jpeg"},{"Filename":"EE27F4F8-8411-4117-B8C0-D0F11F71B005_680.jpeg"},{"Filename":"C2375B04-70AF-4716-A6FD-84F9932F90B2_54.jpeg"},{"Filename":"093451FA-C1F6-49D1-BBFB-002928AC9882_1.jpeg"},{"Filename":"F8BA2ED0-29BB-416D-9098-6C557279BBD1_810.jpeg"},{"Filename":"44C59D6E-983A-4990-A10C-FF644028E06C_854.jpeg"},{"Filename":"CA76A139-FE2F-4BA3-AC0B-4624BD24D2E5_291.jpeg"},{"Filename":"16450D95-16E0-43ED-9192-6F18275FEE62_335.jpeg"},{"Filename":"846BAA5B-6DD3-478A-826D-A0EBDB71E28F_241.jpeg"},{"Filename":"7BA73E9D-DA0D-434E-809F-C00BC1BC6953_208.jpeg"},{"Filename":"56E59B48-CF52-4D5C-83AD-7A726B497233_878.jpeg"},{"Filename":"72EBE4D9-D653-4FE8-B51B-3F37EE46CE6E_937.jpeg"},{"Filename":"78145713-4BD0-4B13-AB57-3340231CEA20_199.jpeg"},{"Filename":"82698694-8605-40AA-AC51-6E157A0FEB9B_667.jpeg"},{"Filename":"77232691-7260-415E-84D0-E0F1503A62BB_406.jpeg"},{"Filename":"BD9E75CC-69CA-4D40-9CDD-63BC4ECEA3B7_685.jpeg"},{"Filename":"4AED47C2-F6AC-4DB5-A576-75DAAB7A6D7C_412.jpeg"},{"Filename":"2F984A15-CBF8-4CFC-9F7E-450F64A274D8_894.jpeg"},{"Filename":"986A82B3-CFB1-445E-8724-5EAE27385A6A_642.jpeg"},{"Filename":"85D08978-22B5-492B-97E9-837EAC5166B5_453.jpeg"},{"Filename":"44DEC131-89FF-427B-B3D1-786EFD5E1B43_779.jpeg"},{"Filename":"38F990C7-4CE7-4AD7-93A6-3AD90F0B6765_464.jpeg"},{"Filename":"C4110319-6605-46DD-98FD-D9D00285CD6A_538.jpeg"},{"Filename":"AAF1B634-97A2-4828-A370-3F61046FE9B2_203.jpeg"},{"Filename":"05721C94-106B-4F84-9392-3955987C5B71_138.jpeg"},{"Filename":"C4553A86-B80E-4F33-A6D7-2CB4D327BF0E_316.jpeg"},{"Filename":"42CE1831-45B7-48ED-B024-3FBAC744590D_719.jpeg"},{"Filename":"43B04942-4605-47E4-BDEF-21C7855C74C2_280.jpeg"},{"Filename":"14472531-CE3C-4FC9-B4FB-49FA5CAC8102_959.jpeg"},{"Filename":"497AB58D-B172-4FC2-9447-C40F69063A7D_333.jpeg"},{"Filename":"2D258DF2-8A32-4C54-A9AB-E198C36EFFFB_280.jpeg"},{"Filename":"9A8E8B34-D08B-467A-B8FD-713672B1E489_7.jpeg"},{"Filename":"00225D4F-A21D-411C-AD30-4E9553289BD3_443.jpeg"},{"Filename":"03761E09-572C-460E-BABF-E20C1BC835A9_836.jpeg"},{"Filename":"65FED1D9-598C-4F16-BB50-F86B202D0A5C_961.jpeg"},{"Filename":"3C945B6B-4365-4E4D-B117-7EFE9B4BC62B_804.jpeg"},{"Filename":"B47030EB-81DC-4080-B436-987252339866_943.jpeg"}]}}