{"RoutingId":"179","Slug":"villa--atica","Site":"1","EntityId":"4369","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"4369","baslik":"Villa  Atica","url":"villa--atica","resim":"villa-vagonu-villa-atica-3_105.jpg","title":"Villa  Atica","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. \u015eehir manzaras\u0131na hakim, geni\u015fli\u011fi ve \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile g\u00f6z dolduran villa, geni\u015f aileler i\u00e7in idealdir.","kisi":"8","yatak_odasi":"4","banyo":"4","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Merkez","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 4&nbsp;yatak odas\u0131yla 8&nbsp;ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. \u015eehir&nbsp;manzaras\u0131na hakim, geni\u015fli\u011fi ve \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile g&ouml;z dolduran villa, geni\u015f aileler&nbsp;i&ccedil;in idealdir.<\/p>\r\n\r\n<p>Muhte\u015fem manzaraya kar\u015f\u0131, g&uuml;ne\u015flenip y&uuml;zebilece\u011finiz havuz teras\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong tak\u0131m\u0131, oturma grubu, barbek&uuml; alan\u0131 bulunan villan\u0131n, yine havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan konforlu oturma odas\u0131 ve tam donan\u0131ml\u0131 a&ccedil;\u0131k mutfa\u011f\u0131; birinci yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak, ebeveyn banyosu,&nbsp;&nbsp;ikinci yatak odas\u0131nda&nbsp; iki adet tek ki\u015filik yatak, &uuml;&ccedil;&uuml;nc&uuml; yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak ve banyo&nbsp; bulunmaktad\u0131r.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Do\u011fa ile i&ccedil; i&ccedil;e konumuyla villa, konforlu bir tatil i&ccedil;in siz de\u011ferli misafirlerini a\u011f\u0131rlamay\u0131 beklemektedir.<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. \u015eehir manzaras\u0131na hakim, geni\u015fli\u011fi ve \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile g\u00f6z dolduran villa, geni\u015f aileler i\u00e7in idealdir.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Kalabal\u0131k Aileye Uygun","ribbon2":"Denize Yak\u0131n ","minfiyat":"13000","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"5000","depozito":"20","fiyat_not":null,"konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"8 M","yuzme_havuzu_genislik":"4 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"","kapali_havuz_genislik":"","kapali_havuz_derinlik":"","emlak_bolgesi":"111","harita":"1","enlem":"36.63755333696947","boylam":" 29.130630668469337","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"48-6450","gavelBasvuruNo":"","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"179","rating":null,"reviews":"0","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"99","baslik":"Yatak Say\u0131lar\u0131","icon":"fas fa-bed","resim":"460_bed.png","iconmu":"0","sub":[{"id":105,"baslik":"4 Tekli Yatak","icon":""},{"id":109,"baslik":"3 \u00c7ift Ki\u015filik Yatak","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa  Atica'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica","name":"Villa  Atica"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica","name":"Villa  Atica","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu-villa-atica-3_105.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-02-10T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-02-10T00:00:00+03:00","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. \u015eehir manzaras\u0131na hakim, geni\u015fli\u011fi ve \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile g\u00f6z dolduran villa, geni\u015f aileler i\u00e7in idealdir.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 4 yatak odas\u0131yla 8 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. \u015eehir manzaras\u0131na hakim, geni\u015fli\u011fi ve \u015f\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ile g\u00f6z dolduran villa, geni\u015f aileler i\u00e7in idealdir.","name":"Villa  Atica","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu-villa-atica-3_105.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa--atica","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa-vagonu-villa-atica-3_105.jpg","lowPrice":"13000","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"}}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa  Atica","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa--atica","name":"Villa  Atica","title":"Villa  Atica"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":7,"photos":[{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-3_105.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-7_976.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-60_164.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-36_349.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-8_115.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-1_586.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-5_654.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-9_320.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-6_827.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-4_600.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-59_924.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-20_600.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-31_222.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-34_487.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-33_81.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-30_755.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-28_357.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-54_867.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-25_773.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-29_822.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-27_709.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-32_160.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-35_945.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-26_323.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-53_222.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-52_117.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-56_474.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-57_727.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-2_959.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-11_959.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-10_220.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-14_924.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-16_244.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-58_462.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-13_172.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-50_599.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-55_588.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-17_85.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-18_568.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-45_95.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-42_824.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-43_800.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-44_364.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-21_557.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-41_770.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-46_879.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-51_467.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-48_344.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-47_925.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-23_413.jpg"},{"Filename":"villa-vagonu-villa-atica-49_542.jpg"}]}}