{"RoutingId":"2052","Slug":"villa-more-10","Site":"1","EntityId":"2364","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2364","baslik":"Villa More 10","url":"villa-more-10","resim":"DSC09298_167.jpg","title":"Villa More 10 - 4 Ki\u015filik, Deniz Manzaral\u0131 Villa Kiralama","description":"Kalkan '\u0131n Akbel mevkiinde bulunan, 2 yatak odal\u0131 ve 4 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131, 2 adet jakuzi l\u00fcks\u00fc, merkeze ve plaja yak\u0131n konumu ile villa; \u00e7ekirdek aileler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir vil","kisi":"4","yatak_odasi":"2","banyo":"2","destination":"Kalkan Villa Kiralama\/Akbel","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Kalkan &#39;\u0131n Akbel mevkiinde bulunan, 2&nbsp;yatak odal\u0131&nbsp;ve 4&nbsp;ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l&uuml;ks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131, 2 adet jakuzi l&uuml;ks&uuml;, merkeze ve plaja yak\u0131n konumu ile villa; &ccedil;ekirdek aileler ve balay\u0131 &ccedil;iftleri&nbsp;i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>L&uuml;ks bir tasar\u0131ma sahip villa b&uuml;nyesinde kapasiteye uygun mobilyalar, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil;-gere&ccedil;leri bar\u0131nd\u0131ran Amerikan tarzda, modern mutfak ve 2&nbsp;adet yatak odas\u0131 mevcutur. Konforunuz odakl\u0131 tasarlanan villan\u0131n t&uuml;m yatak odalar\u0131nda klima ve &ouml;zel kullan\u0131m banyo\/wc bulunmaktad\u0131r. Ebeveyn suit yatak odalar\u0131ndan birinde g&uuml;n&uuml;n yorgunlu\u011funu atman\u0131z\u0131 ve tatilin keyfini &ccedil;\u0131karman\u0131z\u0131 sa\u011flayacak 1 adet jakuzisi de bulunmaktad\u0131r. Villan\u0131n deniz manzaras\u0131 g&ouml;ren havuz teras\u0131nda yine kapasiteye uygun \u015fezlong ve \u015femsiye, oturma alan\u0131, yemek masas\u0131 ve barbek&uuml; alan\u0131 bulunmaktad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Masmavi manzaras\u0131, g&ouml;z dolduran geni\u015fli\u011fi ve sundu\u011fu konforu ile villa; size ve sevdiklerinize e\u015fsiz bir tatil imkan\u0131 sunuyor!<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Kalkan '\u0131n Akbel mevkiinde bulunan, 2 yatak odal\u0131 ve 4 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131, 2 adet jakuzi l\u00fcks\u00fc, merkeze ve plaja yak\u0131n konumu ile villa; \u00e7ekirdek aileler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Jakuzili","ribbon2":"Deniz Manzaral\u0131 Villa","minfiyat":"2628","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"3000","depozito":"15","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"7.5 M","yuzme_havuzu_genislik":"3.5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.55 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"87","harita":"1","enlem":"36.27824666324198","boylam":" 29.41424041909615","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"07-3394","gavelBasvuruNo":"123767","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"2052","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":121,"baslik":"Deniz","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa More 10 - 4 Ki\u015filik, Deniz Manzaral\u0131 Villa Kiralama'y\u0131","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10","name":"Villa More 10 - 4 Ki\u015filik, Deniz Manzaral\u0131 Villa Kiralama"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10","name":"Villa More 10 - 4 Ki\u015filik, Deniz Manzaral\u0131 Villa Kiralama","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/DSC09298_167.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-10T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-10T00:00:00+03:00","description":"Kalkan '\u0131n Akbel mevkiinde bulunan, 2 yatak odal\u0131 ve 4 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131, 2 adet jakuzi l\u00fcks\u00fc, merkeze ve plaja yak\u0131n konumu ile villa; \u00e7ekirdek aileler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir vil","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Kalkan '\u0131n Akbel mevkiinde bulunan, 2 yatak odal\u0131 ve 4 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip l\u00fcks bir villad\u0131r. E\u015fsiz deniz manzaras\u0131, 2 adet jakuzi l\u00fcks\u00fc, merkeze ve plaja yak\u0131n konumu ile villa; \u00e7ekirdek aileler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir vil","name":"Villa More 10","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/DSC09298_167.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-more-10","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/DSC09298_167.jpg","lowPrice":"2628","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Eren Ayhan "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":"Resimlerde g\u00f6r\u00fcnd\u00fc\u011f\u00fcnden daha g\u00fczel bir villa, kesinlikle tekrar tercih ederim.","name":"Villa More 10","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Seda Yal\u00e7\u0131n "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":"Villa, konforlu ve l\u00fcks bir tatil i\u00e7in ideal bir se\u00e7enekti. \u0130lgi ve alakalar\u0131 i\u00e7in villa sahiplerine te\u015fekk\u00fcr ederiz.","name":"Villa More 10","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Kerem \u015een "},"datePublished":"2024-05-4","reviewBody":"Tatil i\u00e7in tercih etti\u011fimiz villa, foto\u011fraflardan \u00e7ok daha etkileyiciydi. Ger\u00e7ek hayatta g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcm\u00fczde bile b\u00fcy\u00fclenmemek m\u00fcmk\u00fcn de\u011fildi.","name":"Villa More 10","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa More 10","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-more-10","name":"Villa More 10","title":"Villa More 10 - 4 Ki\u015filik, Deniz Manzaral\u0131 Villa Kiralama"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":10,"photos":[{"Filename":"DSC09311_956.jpg"},{"Filename":"DSC09529_538.jpg"},{"Filename":"DSC09328_519.jpg"},{"Filename":"DSC09322_675.jpg"},{"Filename":"DSC09307_555.jpg"},{"Filename":"DSC09524_582.jpg"},{"Filename":"DSC09550_783.jpg"},{"Filename":"DSC09547_1_499.jpg"},{"Filename":"DSC09546_592.jpg"},{"Filename":"DSC09290_7.jpg"},{"Filename":"DSC09541_191.jpg"},{"Filename":"DSC09279_844.jpg"},{"Filename":"DSC09286_167.jpg"},{"Filename":"DSC09542_661.jpg"},{"Filename":"DSC09276_86.jpg"},{"Filename":"DSC09258_235.jpg"},{"Filename":"DSC09543_855.jpg"},{"Filename":"DSC09561_974.jpg"},{"Filename":"DSC09558_553.jpg"},{"Filename":"DSC09555_399.jpg"},{"Filename":"DSC09553_57.jpg"},{"Filename":"DSC09273_430.jpg"},{"Filename":"DSC09247_886.jpg"},{"Filename":"DSC09327_753.jpg"},{"Filename":"DSC09531_275.jpg"},{"Filename":"DSC09519_388.jpg"},{"Filename":"DSC09298_167.jpg"},{"Filename":"DSC09332_443.jpg"}]}}