{"RoutingId":"2633","Slug":"villa-ada-garden","Site":"1","EntityId":"565","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"565","baslik":"Villa Ada Garden","url":"villa-ada-garden","resim":"villavillam_villa_ada_garden-18_146_25.jpeg","title":"Villa Ada Garden","description":"Fethiye'nin Ovac\u0131k mevkiinde yer alan, 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. Geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r. ","kisi":"10","yatak_odasi":"5","banyo":"4","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Ovac\u0131k","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p><span style=\"font-size:14px\">Fethiye&#39;nin Ovac\u0131k mevkiinde yer alan, 5 yatak odal\u0131 ve&nbsp;10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. Geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.&nbsp;<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px\">Kapasiteye uygun oturma grubu, ihtiyac\u0131n\u0131z olan t&uuml;m ara&ccedil; ve gere&ccedil;leri bar\u0131nd\u0131ran mutfak ve t&uuml;m yatak odalar\u0131nda klima bulunmaktad\u0131r. 5 yatak odal\u0131 villam\u0131z\u0131n 4 yatak odas\u0131nda &ouml;zel banyo\/wc bulunmaktad\u0131r. villan\u0131n &ouml;zel havuzu ve m&uuml;stakil bah&ccedil;esinde barbek&uuml; alan\u0131, kapsiteye uygun oturma alan\u0131, \u015fezlonlar ve \u015femsiyeler bulunmaktad\u0131r.<\/span><\/p>\r\n\r\n<p><span style=\"font-size:14px\">Rahat ve konforlu bir tatil i&ccedil;in ideal olan villam\u0131z, sizler i&ccedil;in ince detayla d&uuml;\u015f&uuml;n&uuml;lerek tasarlanm\u0131\u015ft\u0131r.Do\u011fas\u0131 ve&nbsp;temiz&nbsp;havada konumland\u0131r\u0131lm\u0131\u015f villa&nbsp;da e\u011flenceli vakit ge&ccedil;irebilir ve unutulmaz bir tatil deneyimi ya\u015fabilirsiniz.&nbsp;<\/span><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<div class=\"sharer\" style=\"box-sizing: border-box; margin: 0px; padding: 20px 0px 0px; border: 0px; outline: 0px; font-size: 14px; vertical-align: baseline; background: 0px 0px rgb(255, 255, 255); float: left; color: rgb(255, 255, 255); width: 850px; font-family: \">&nbsp;<\/div>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye'nin Ovac\u0131k mevkiinde yer alan, 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. Geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r. ","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Do\u011fa \u0130\u00e7erisinde Villa","ribbon2":"Kalabal\u0131k Ailelere Uygun Villa","minfiyat":"0","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"2000","depozito":"20","fiyat_not":null,"konum_not":"36.574786, 29.150395","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"7 M","yuzme_havuzu_genislik":"5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.35-1.80 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"63","harita":"1","enlem":"36.574786","boylam":" 29.150395","aktif":"1","gavel":"0","gavelBelgeNo":"48-1562","gavelBasvuruNo":"","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"2633","rating":"5","reviews":"3","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"99","baslik":"Yatak Say\u0131lar\u0131","icon":"fas fa-bed","resim":"460_bed.png","iconmu":"0","sub":[{"id":107,"baslik":"6 Tekli Yatak","icon":""},{"id":108,"baslik":"2 \u00c7ift Ki\u015filik Yatak","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Ada Garden'i","faq":{"data":[],"page":false},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden","name":"Villa Ada Garden"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden","name":"Villa Ada Garden","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villavillam_villa_ada_garden-18_146_25.jpeg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-02-10T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-02-10T00:00:00+03:00","description":"Fethiye'nin Ovac\u0131k mevkiinde yer alan, 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. Geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r. ","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye'nin Ovac\u0131k mevkiinde yer alan, 5 yatak odal\u0131 ve 10 ki\u015filik konaklama kapasitesine sahip bir villad\u0131r. Geni\u015f aileler ve kalabal\u0131k arkada\u015f gruplar\u0131 i\u00e7in uygun bir villad\u0131r. ","name":"Villa Ada Garden","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villavillam_villa_ada_garden-18_146_25.jpeg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ada-garden","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villavillam_villa_ada_garden-18_146_25.jpeg","lowPrice":"0","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":3},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Selim Y\u0131lmaz "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Keyifli ve g\u00fczel bir tatil ge\u00e7irdik. Umar\u0131m seneyede geliriz.","name":"Villa Ada Garden","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Toprak Polat "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Ailem ile 1 hafta geldik ama  tekrar gelmeyi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyorum kar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 u\u011furlamalar\u0131 ilgi ve alakalar\u0131 son derece m\u00fckemmeldi.","name":"Villa Ada Garden","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Kadir \u00dcnal "},"datePublished":"2024-05-2","reviewBody":"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel ve m\u00fckemmeldi Seneye tercihim in\u015fallah yeniden gelece\u011fim. Her \u015fey i\u00e7in te\u015fekk\u00fcrler.","name":"Villa Ada Garden","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Ada Garden","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-ada-garden","name":"Villa Ada Garden","title":"Villa Ada Garden"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":11,"photos":[{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-8_19_758.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-9_289_272.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-10_770_650.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-12_372_176.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-14_246_510.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-18_146_25.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-15_940_6.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-16_901_896.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-23_375_782.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-1_171_148.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-2_998_360.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-3_746_331.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-5_113_217.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-6_799_420.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-9_269_307.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-19_319_658.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-21_627_717.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-22_803_380.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-23_936_95.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-24_877_124.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-25_500_793.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-26_625_337.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-28_562_349.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-29_568_662.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-30_494_928.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-2_837_210.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-1_386_219.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-22_422_322.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-21_332_28.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-20_627_227.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-16_103_941.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-14_263_282.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-12_991_930.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-11_374_815.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-15_630_278.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-24_101_459.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden-5_78_29.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-17_683_992.jpeg"},{"Filename":"villavillam_villa_ada_garden_-10_434_736.jpeg"}]}}