{"RoutingId":"1561","Slug":"villa-frame","Site":"1","EntityId":"2943","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"2943","baslik":"Villa Frame","url":"villa-frame","resim":"batch_DSC_3042_922_447.JPG","title":"Villa Frame","description":"Kalkan \u00c7ayk\u00f6y mevkiinde bulunan tatil evi 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa ile i\u00e7 i\u00e7e konumlanan, korunakl\u0131 bir yap\u0131ya ve jakuzi konforuna sahip villa; muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","kisi":"2","yatak_odasi":"1","banyo":"1","destination":"Kalkan Villa Kiralama\/\u00c7ayk\u00f6y","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Kalkan &Ccedil;ayk&ouml;y mevkiinde bulunan tatil evi 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa ile i&ccedil; i&ccedil;e konumlanan, korunakl\u0131 bir yap\u0131ya ve jakuzi konforuna sahip villa; muhafazakar &ccedil;iftler ve balay\u0131 &ccedil;iftleri i&ccedil;in uygun bir villad\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p>Tatl\u0131 ve ho\u015f dekorasyonuyla sizleri kar\u015f\u0131layan tatil evinin, havuz teras\u0131nda kapasiteye uygun oturma alan\u0131, \u015fezlong tak\u0131m\u0131, barbek&uuml;; havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan konforlu oturma odas\u0131, ihtiya&ccedil;lar\u0131n\u0131z\u0131 kar\u015f\u0131layacak donan\u0131ml\u0131 mutfa\u011f\u0131 bulunmaktad\u0131r. Bir yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak ve ebeveyn banyosu mevcuttur. Ayr\u0131ca jakuzi de bulunan villada, konforlu bir tatil sizleri beklemektedir.<\/p>\r\n\r\n<p>Do\u011fa i&ccedil;inde sevdi\u011finizle ba\u015f ba\u015fa ho\u015f bir tatil ge&ccedil;irmeniz i&ccedil;in tatil evi, siz de\u011ferli misafirlerine kap\u0131lar\u0131n\u0131 aralamaktad\u0131r.<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Kalkan \u00c7ayk\u00f6y mevkiinde bulunan tatil evi 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa ile i\u00e7 i\u00e7e konumlanan, korunakl\u0131 bir yap\u0131ya ve jakuzi konforuna sahip villa; muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Jakuzili Balay\u0131 Villas\u0131","ribbon2":"Do\u011fa \u0130\u00e7erisinde Villa","minfiyat":"0","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"1500","depozito":"20","fiyat_not":null,"konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"9.5 M","yuzme_havuzu_genislik":"3.5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"          ","kapali_havuz_genislik":"          ","kapali_havuz_derinlik":"          ","emlak_bolgesi":"95","harita":"1","enlem":"36.342360","boylam":" 29.375832","aktif":"1","gavel":"1","gavelBelgeNo":"","gavelBasvuruNo":"123986","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"1561","rating":"5","reviews":"4","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":53,"baslik":"Otopark \/ Park Yeri","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":122,"baslik":"Da\u011f","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Frame'yi","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame","name":"Villa Frame"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame","name":"Villa Frame","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/batch_DSC_3042_922_447.JPG"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-09T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-09T00:00:00+03:00","description":"Kalkan \u00c7ayk\u00f6y mevkiinde bulunan tatil evi 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa ile i\u00e7 i\u00e7e konumlanan, korunakl\u0131 bir yap\u0131ya ve jakuzi konforuna sahip villa; muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Kalkan \u00c7ayk\u00f6y mevkiinde bulunan tatil evi 1 yatak odas\u0131yla 2 ki\u015fi konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. Do\u011fa ile i\u00e7 i\u00e7e konumlanan, korunakl\u0131 bir yap\u0131ya ve jakuzi konforuna sahip villa; muhafazakar \u00e7iftler ve balay\u0131 \u00e7iftleri i\u00e7in uygun bir villad\u0131r.","name":"Villa Frame","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/batch_DSC_3042_922_447.JPG","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-frame","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/batch_DSC_3042_922_447.JPG","lowPrice":"0","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":4},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Ufuk "},"datePublished":"2024-07-31","reviewBody":"Temizlik ve hijyen konusunda on numara kesinlikle tavsiye ediyorum ediyorum Muhammed karde\u015fime ilgisinden dolay\u0131 tekrar te\u015fekk\u00fcrler..","name":"Villa Frame","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Irmak Y\u0131ld\u0131r\u0131m "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Tatilimizi s\u00fcper k\u0131lan en \u00f6nemli etken, villan\u0131n sa\u011flad\u0131\u011f\u0131 harika deneyimdi. \u0130lgi ve alakalar\u0131 i\u00e7in te\u015fekk\u00fcr etmekten ba\u015fka diyecek bir \u015fey yok.","name":"Villa Frame","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Berkan Ko\u00e7 "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Her \u015fey \u00e7ok g\u00fczeldi. Ev temiz, herkese tavsiye ederiz. G\u00fczel bir tatil ge\u00e7irdik. \u0130kinci defa geldik ve tekrar gelmeyi umuyoruz.","name":"Villa Frame","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}},{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"G\u00f6khan Kaya "},"datePublished":"2024-05-14","reviewBody":"Temiz bak\u0131ml\u0131 bir villa havuz odalar vs. \u00e7ok iyiydi Her\u015fey cok g\u00fczeldi. Tekrar kal\u0131nacak bir villa.","name":"Villa Frame","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Frame","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-frame","name":"Villa Frame","title":"Villa Frame"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":12,"photos":[{"Filename":"batch_DSC_3042_922_447.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3014_979_880.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3023_251_687.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3035_619_135.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3006_87_488.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3010_964_797.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2956_987_681.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2977_300_387.JPG"},{"Filename":"villa-ikizler-garanti-villam-12_605_571.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2972_872_927.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2958_289_367.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2960_917_868.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2962_623_115.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2988_754_989.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2983_884_112.JPG"},{"Filename":"villa-ikizler-garanti-villam-22_275_269.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2985_751_803.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2998_324_803.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2996_454_364.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_2992_955_740.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3005_404_491.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3019_919_752.JPG"},{"Filename":"batch_DSC_3027_534_266.JPG"}]}}