{"RoutingId":"546","Slug":"villa-ezel-2","Site":"1","EntityId":"3995","RoutingTypeId":"ProductDetail","RoutingController":"Detail","RoutingAction":"Index","result":{"id":"3995","baslik":"Villa Ezel 2","url":"villa-ezel-2","resim":"villa_vagonu_villa_ezel_2-35_924.jpg","title":"Villa Ezel 2","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 2 yatak odas\u0131yla 4 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r.","kisi":"4","yatak_odasi":"2","banyo":"2","destination":"Fethiye Villa Kiralama\/Merkez","fiyata_dahil":[{"id":"7","baslik":"Giri\u015f Temizli\u011fi","icon":"405_broom.svg"},{"id":"4","baslik":"Havuz ve Bah\u00e7e Bak\u0131m\u0131","icon":"807_gardening.svg"},{"id":"3","baslik":"\u0130nternet","icon":"237_internet.svg"},{"id":"2","baslik":"Su Kullan\u0131m\u0131","icon":"853_drop.svg"},{"id":"1","baslik":"Elektrik Kullan\u0131m\u0131","icon":"303_power-plug.svg"},{"id":"6","baslik":"T\u00fcpgaz","icon":"709_gas.svg"}],"icerik":"<p>Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 2 yatak odas\u0131yla 4 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r. &Ccedil;ekirdek aileler ve balay\u0131 &ccedil;iftleri taraf\u0131ndan tercih edilen villa, havuz alan\u0131 korunakl\u0131 bir yap\u0131ya sahiptir.&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p>Merkezi konumu sayesinde tercihlerin ba\u015f\u0131nda gelen villa, olduk&ccedil;a ferah ve geni\u015f bah&ccedil;e alan\u0131nda kapasiteye uygun \u015fezlong tak\u0131m\u0131, oturma grubu, sal\u0131ncak ve barbek&uuml; alan\u0131na sahiptir. Havuz teras\u0131na a&ccedil;\u0131lan zevkle d&ouml;\u015fenmi\u015f konforlu oturma odas\u0131 ve tam donan\u0131ml\u0131 mutfa\u011f\u0131, bir yatak odas\u0131nda &ccedil;ift ki\u015filik yatak, ebeveyn banyosu ve jakuzi ; ikinci yatak odas\u0131nda da iki tek ki\u015filik yatak bulunmaktad\u0131r. \u0130&ccedil; mekan yap\u0131s\u0131 ve donan\u0131mlar\u0131 da en az d\u0131\u015f mekan kadar ferah, modern ve konforunuz &ouml;n planda tutularak olu\u015fturulmu\u015ftur.<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 2 yatak odas\u0131yla 4 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r.","giris_saat":"16:00","cikis_saat":"10:00","ribbon":"Korunakl\u0131 Havuz Alan\u0131","ribbon2":"Jakuzili ","minfiyat":"4000","Symbol":"\u20ba","onecikan":null,"hasar":"4000","depozito":"20","fiyat_not":"","konum_not":"","video":"","tam_korunakli_havuz":"Evet","yuzme_havuzu":"\u00d6zel","yuzme_havuzu_uzunluk":"5.5 M","yuzme_havuzu_genislik":"3.5 M","yuzme_havuzu_derinlik":"1.50 M","cocuk_havuzu":"Yok","cocuk_havuzu_uzunluk":"","cocuk_havuzu_genislik":"","cocuk_havuzu_derinlik":"","kapali_havuz":"Yok       ","kapali_havuz_uzunluk":"","kapali_havuz_genislik":"","kapali_havuz_derinlik":"","emlak_bolgesi":"111","harita":"1","enlem":"36.65724345693174","boylam":" 29.183796139832804","aktif":"1","gavel":"1","gavelBelgeNo":"48-5528","gavelBasvuruNo":"","kurallar":[{"id":"1","baslik":" \u0130\u00e7 Mekanlarda Sigara \u0130\u00e7ilmez","icon":"609_no-smoking.svg"},{"id":"2","baslik":"Bu Villada Evcil Hayvan Kabul Edilmiyor","icon":"558_no-pets.svg"},{"id":"3","baslik":"Parti D\u00fczenlenemez","icon":"597_no-alcohol.svg"},{"id":"4","baslik":"\u00c7ocuklara Uygun (2-12)","icon":"715_boy.svg"},{"id":"5","baslik":"Bebeklere Uygun (0-2)","icon":"597_baby-boy.svg"},{"id":"6","baslik":"Ek Misafir Kabul Edilmez","icon":"861_no-crowd.svg"}],"RoutingId":"546","rating":"5","reviews":"1","ozellikler":[{"id":"14","baslik":"Genel \u00d6zellikler","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":41,"baslik":"Full E\u015fyal\u0131 ve Mobilyal\u0131","icon":""},{"id":46,"baslik":"\u0130nternet Ba\u011flant\u0131s\u0131","icon":""},{"id":48,"baslik":"Jakuzi","icon":""},{"id":50,"baslik":"Balkon\/Deck\/Teras","icon":""},{"id":132,"baslik":"\u00d6zel Havuz","icon":""}]},{"id":"36","baslik":"Mutfak Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":70,"baslik":"Amerikan Mutfak","icon":""},{"id":71,"baslik":"Bula\u015f\u0131k Makinas\u0131","icon":""},{"id":72,"baslik":"Buzdolab\u0131","icon":""},{"id":73,"baslik":"Ankastre F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":74,"baslik":"Mikrodalga F\u0131r\u0131n","icon":""},{"id":75,"baslik":"Ankastre 4'l\u00fc Ocak","icon":""},{"id":76,"baslik":"Su Is\u0131t\u0131c\u0131s\u0131","icon":""},{"id":77,"baslik":"Ekmek K\u0131zartma Makinas\u0131","icon":""},{"id":78,"baslik":"Tencere ve Tava Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":79,"baslik":"Yemek Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":80,"baslik":"Ka\u015f\u0131k \u00c7atal B\u0131\u00e7ak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":81,"baslik":"Bardak Tak\u0131m\u0131","icon":""},{"id":82,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":83,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":130,"baslik":"Mutfak Adas\u0131","icon":""}]},{"id":"37","baslik":"Salon Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":84,"baslik":"Oturma Grubu","icon":""},{"id":85,"baslik":"Klima","icon":""},{"id":86,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":87,"baslik":"TV","icon":""},{"id":88,"baslik":"Uydu Al\u0131c\u0131","icon":""},{"id":89,"baslik":"Kablosuz Modem","icon":""},{"id":90,"baslik":"Havuz Teras\u0131na \u00c7\u0131k\u0131\u015f","icon":""}]},{"id":"38","baslik":"Havuz Bah\u00e7e Bilgileri","icon":"","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":91,"baslik":"\u00d6zel Y\u00fczme Havuzu","icon":""},{"id":92,"baslik":"\u015eezlong","icon":""},{"id":93,"baslik":"\u015eemsiye","icon":""},{"id":94,"baslik":"Sehpa","icon":""},{"id":95,"baslik":"Yemek Masas\u0131","icon":""},{"id":97,"baslik":"Sandalyeler","icon":""},{"id":98,"baslik":"Barbek\u00fc (Mangal)","icon":""}]},{"id":"120","baslik":"Manzara","icon":"fas fa-chess-board","resim":null,"iconmu":"1","sub":[{"id":123,"baslik":"\u015eehir","icon":""}]}],"canonical":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2","fiyata_dahil_olmayanlar":[],"title2":"Villa Ezel 2'i","faq":{"data":[],"page":false},"Reservation":{"id":"16","title":"Rezervasyon","resim":"","baslik":"Rezervasyon","url":"rezervasyon","aktif":"1","kisa_icerik":"Rezervasyon","kisa_baslik":"Rezervasyon","icerik":"","RoutingId":"57"},"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Thing","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/kiralik-villalar","name":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2","name":"Villa Ezel 2"}}]}},{"id":"WebPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2","name":"Villa Ezel 2","isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"tr","url":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_ezel_2-35_924.jpg"},"breadcrumb":{"type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2\/#breadcrumb"},"datePublished":"2025-03-09T00:00:00+03:00","dateModified":"2025-03-09T00:00:00+03:00","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 2 yatak odas\u0131yla 4 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r.","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2\/"]}]}},{"id":"Product","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Product","description":"Fethiye Merkez mevkiinde bulunan villa, 2 yatak odas\u0131yla 4 ki\u015filik konaklama kapasitesi sunmaktad\u0131r.","name":"Villa Ezel 2","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_ezel_2-35_924.jpg","offers":{"@type":"AggregateOffer","availability":"https:\/\/schema.org\/InStock","url":"https:\/\/www.villavagonu.com\/villa-ezel-2","image":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/uploads\/villa_vagonu_villa_ezel_2-35_924.jpg","lowPrice":"4000","highPrice":null,"offerCount":"1","priceCurrency":"TRY"},"aggregateRating":{"@type":"AggregateRating","bestRating":"5","worstRating":"0","ratingValue":"5.00","reviewCount":1},"review":[{"@type":"Review","author":{"@type":"Thing","name":"Tevfik Kalem "},"datePublished":"2024-08-15","reviewBody":"\u00c7ok g\u00fczel, \u00e7ok temiz bir ev. Konumu itibariyle de \u00e7ok iyi bir konumda. Fethiye merkeze \u00e7ok yak\u0131n ama fethiye merkezin neminden uzak. Daha \u00f6nce fethiye merkezde bir yerde kalm\u0131\u015ft\u0131k. Nemden birsey yiyip i\u00e7ilmiyor. Ama burda s\u0131k\u0131nt\u0131 ya\u015famad\u0131k. Muhafazakar aileler i\u00e7in de \u00e7ok ideal. Sahipleri guleryuzlu misafirperver bir aile. Yak\u0131n\u0131m\u0131zin yan\u0131nda kalm\u0131\u015f\u0131z hissi uyand\u0131rd\u0131 bizde. Kendilerine \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz. ","name":"Villa Ezel 2","reviewRating":{"@type":"Rating","bestRating":"5","ratingValue":"5","worstRating":"1"}}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villavagonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villavagonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"Villa Vagonu","url":"https:\/\/www.villavagonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villavagonu.com\/img\/logo.png"}}],"BreadCrumb":{"baslik":"Villa Ezel 2","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"VillaVagonu - G\u00fcvenilir Villa Kiralama ve Kiral\u0131k Villa"},{"url":"\/kiralik-villalar","name":"Kiral\u0131k Villalar","title":"2024 Uygun Fiyatl\u0131 ve L\u00fcks Kiral\u0131k Villalar | Villa Vagonu"},{"url":"villa-ezel-2","name":"Villa Ezel 2","title":"Villa Ezel 2"}]},"sozlesme":{"icerik":"<p style=\"text-align:justify\"><strong>REZERVASYON \u0130PTAL KO\u015eULLARI<\/strong><br \/>\r\n* Rezervasyonun onaylanmas\u0131n\u0131 takip eden&nbsp;<u>24 saat i&ccedil;erisinde \u0130PTAL ger&ccedil;ekle\u015firse ziyaret&ccedil;i &ouml;demi\u015f oldu\u011fu kaporay\u0131 ko\u015fulsuz iade al\u0131r.<\/u> (Giri\u015f tarihine 21 g&uuml;n ya da daha az kalan rezervasyonlarda ge&ccedil;erli de\u011fildir.)<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 30 g&uuml;n veya daha uzun s&uuml;re &ouml;nce ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %35&rsquo;ini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 8-29 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse, ziyaret&ccedil;i,toplam seyahat bedelinin %50&#39;sini &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Rezervasyon iptali seyahat ba\u015flang\u0131c\u0131ndan 0-7 g&uuml;n kadar &ouml;ncesi ger&ccedil;ekle\u015firse veya ziyaret&ccedil;i konaklama tesisine giri\u015f yapmazsa toplam seyahat bedelinin %100&#39;&uuml;n&uuml; &ouml;demek zorundad\u0131r.<br \/>\r\n<br \/>\r\n* Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&#39;nin i\u015fbu s&ouml;zle\u015fmeden kaynaklanan tazminat &ouml;demesini yapmad\u0131\u011f\u0131 durumlarda, bu &uuml;cretler&nbsp;Villa Vagonu&nbsp;taraf\u0131ndan \u0130htarname yada \u0130cra takibi vas\u0131tas\u0131 ile yasal olarak Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilir. Bu gibi durumlarda do\u011fabilecek t&uuml;m masraflar (Avukat, noter, icra ve dosya masraflar\u0131 vs&hellip;) &ouml;denecek &uuml;crete ilaveten Z\u0130YARET&Ccedil;\u0130&lsquo;den talep edilmektedir.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>\u0130ST\u0130SNA\u0130 DURUMLAR<\/strong><br \/>\r\n* Tamamen konrol&uuml;m&uuml;z d\u0131\u015f\u0131nda ger&ccedil;ekle\u015fen sa\u011fl\u0131k riskleri,salg\u0131n hastal\u0131klar,sava\u015f,sava\u015f tehdidi,toplumsal karga\u015fa,ter&ouml;r eylemleri,do\u011fal afetler veya rezervasyon sahibinin 1. derece yak\u0131n ailesinden vefat gibi durumlarda gerekli belgeler firmam\u0131za sunuldu\u011fu takdirde rezervasyon i&ccedil;in &ouml;denmi\u015f olan &ouml;demenin farkl\u0131 bir rezervasyonda kullanmak &uuml;zere a&ccedil;\u0131\u011fa al\u0131n\u0131r ve yeni yap\u0131lacak olan rezervasyonun toplam tutar\u0131ndan i\u015flem yap\u0131l\u0131r.<\/p>\r\n\r\n<p style=\"text-align:justify\"><strong>CAYMA HAKKI<\/strong><br \/>\r\n* 6502 say\u0131l\u0131 T&uuml;keticinin Korunmas\u0131 Hakk\u0131nda Kanunun 48 inci ve 84 &uuml;nc&uuml; maddelerine dayan\u0131larak haz\u0131rlanan Mesafeli S&ouml;zle\u015fmeler Y&ouml;netmeli\u011fi&rsquo;nin 15. maddesi&rsquo;nin (g) bendi uyar\u0131nca, Belirli bir tarihte veya d&ouml;nemde yap\u0131lmas\u0131 gereken, konaklama, e\u015fya ta\u015f\u0131ma, araba kiralama, yiyecek-i&ccedil;ecek tedariki ve e\u011flence veya dinlenme amac\u0131yla yap\u0131lan bo\u015f zaman\u0131n de\u011ferlendirilmesine ili\u015fkin s&ouml;zle\u015fmelerde t&uuml;ketici cayma hakk\u0131n\u0131 kullanamaz.<\/p>\r\n"},"kvkk":false,"gavelDetailOption":"1","stopSellMessage":null,"SuccessPage":{"id":"35","title":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","resim":"","baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","url":"talep-basarili","aktif":"1","kisa_icerik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","kisa_baslik":"Talep Ba\u015far\u0131l\u0131","icerik":"","RoutingId":"53"},"hasar_dep_aciklama":null,"hit":12,"photos":[{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-35_924.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-19_474.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-42_59.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-31_838.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-37_308.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-41_933.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-34_154.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-32_518.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-36_29.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-38_741.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-40_124.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-43_400.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-33_403.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-39_856.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-3_462.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-4_619.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-21_800.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-20_583.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-22_115.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-23_275.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-27_186.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-24_889.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-25_403.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-29_326.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-28_835.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-26_678.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-30_23.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-13_913.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-16_296.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-18_148.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-15_486.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-17_649.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-14_195.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-12_308.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-9_995.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-8_883.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-6_696.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-10_652.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-7_358.jpg"},{"Filename":"villa_vagonu_villa_ezel_2-11_589.jpg"}]}}