{"RoutingId":"31","Slug":"bolgeler","Site":"1","EntityId":"8","RoutingTypeId":"DestinationList","RoutingController":"Category","RoutingAction":"Destination","result":{"id":"8","title":"B\u00f6lgeler ","baslik":"B\u00f6lgeler ","url":"bolgeler","description":"B\u00f6lgeler ","icerik":"","canonical":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler","_category":[{"id":"4","baslik":"Fethiye Kiral\u0131k Villa","url":"\/fethiye-villa-kiralama","icerik":"","kisa_icerik":"Fethiye villa kiralama, kiral\u0131k villa Fethiye, \u00f6zel havuzlu villa, l\u00fcks tatil villas\u0131, aile villas\u0131, kalabal\u0131k grup villas\u0131, deniz manzaral\u0131 villa, do\u011fa i\u00e7inde villa, ekonomik villa, yazl\u0131k villa, tatil evi kiralama, villa rezervasyon villareyonu.com","resim":"264_fethiye-1400x595.jpg","title":"Fethiye Villa Kiralama, \u00d6zel Havuzlu Villa Kiralama - villareyonu.com","total":"41"},{"id":"19","baslik":"Dalyan","url":"\/dalyan","icerik":"<p>test<\/p>\r\n","kisa_icerik":"Dalyan A\u00e7\u0131klamas\u0131","resim":"654_dalyan.jpg","title":"Dalyan","total":"2"},{"id":"63","baslik":"Kalkan","url":"\/kalkan","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"347_kalkan1.jpeg","title":"Kalkan","total":"61"},{"id":"9","baslik":"Kayak\u00f6y","url":"\/kayakoy","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"706_kayakoyde-gezilecek-yerler.jpg","title":"Kayak\u00f6y","total":"0"},{"id":"24","baslik":"\u00d6l\u00fcdeniz","url":"\/oludeniz","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"74_oldenz.jpg","title":"\u00d6l\u00fcdeniz","total":"3"},{"id":"5","baslik":"Ka\u015f","url":"\/kas","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"624_kas-ta-gezilecek-yerler.jpg","title":"Ka\u015f","total":"3"},{"id":"31","baslik":"Faralya","url":"\/faralya","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"223_faralya-koyu.jpg","title":"Faralya","total":"2"},{"id":"8","baslik":"\u00c7al\u0131\u015f","url":"\/calis","icerik":"","kisa_icerik":"","resim":"344_calis-plahi.jpg","title":"\u00c7al\u0131\u015f","total":"15"}],"Structural":[{"id":"BreadcrumbList","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com","url":"https:\/\/www.villareyonu.com","name":"Anasayfa"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"Website","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler","url":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler","name":"B\u00f6lgeler "}}]}},{"id":"CollectionPage","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"CollectionPage","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler\/#collectionPage","@url":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler\/","name":"B\u00f6lgeler ","breadcrumb":{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler\/#breadcrumb"},"isPartOf":{"@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/#website"},"description":"B\u00f6lgeler ","inLanguage":"tr","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/www.villareyonu.com\/bolgeler\/"]}]}},{"id":"WebSite","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"WebSite","@id":"https:\/\/www.villareyonu.com\/#website","url":"https:\/\/www.villareyonu.com","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https:\/\/www.villareyonu.com\/arama-sonuclari?searchlocationcode={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}]}},{"id":"Organization","content":{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"Organization","name":"villareyonu","url":"https:\/\/www.villareyonu.com","logo":"https:\/\/cdn.villareyonu.com\/img\/logo.png"}},{"id":"Faq","content":null}],"BreadCrumb":{"baslik":"B\u00f6lgeler ","data":[{"url":"\/","name":"Ana sayfa","title":"Ana sayfa"},{"url":"\/bolgeler","name":"B\u00f6lgeler ","title":"B\u00f6lgeler "}]}}}